想搵返套兩三年前喺香港上畫嘅戲

套戲係講三個細路
一個家姐 一個細佬 一個bb
比 一對夫婦領養左返嚟
個女好叛逆不過好照顧兩個細佬
阿細佬少少嘢就驚死
有一幕比枝釘槍射中腳

推一

失驚無神一家人？

巴打好波

個女好正

舊年既戲嚟